在他的上帝之城中，奧古斯丁非常清楚地指出，在來世，人類將不再需要上廁所。 對不起，互聯網:教皇方濟各沒有向寵物開放天堂|坎迪達·莫斯| 2014年12月14日|每日野獸 
 它結合了j·埃德加(J. Edgar)漫無目的、折磨人的節奏，《以後》(從今以後)古怪的洞察力，還有《骯髒的哈里》(Dirty Harry)的那句臺詞。 克林特·伊斯特伍德在共和黨全國代表大會上的演講:本·阿弗萊克和其他好萊塢內部人士的反應 
 “我認為他對未來二、三十年的財政有一個很好的哲學計劃，”斯多克曼嗤之以鼻。 里根預算專家:關掉它! 勞埃德·格羅夫2011年4月7日每日野獸 
 但是，當詞語或概念之間沒有存在的關係時，這就是“綜合”的例子，將在以後被教導。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 在這種情況下，下文所教授的綜合，發展了一種間接的關係。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 如果你現在照我的意思把我吩咐你的回答給加爾納什先生，我們以後也就不做什麼了。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 以後我們有時會用綜合的方法把一件事與它發生的日期聯繫起來。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 除下列例外情況外，所有日期和數字都應準確地用日期或數字詞表示。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授)